新手飲乳清蛋白Whey, 請問一日幾時飲同飲幾多

我65kg, 小肥
隔日有做gym
請問應點樣飲whey
我買左On Gold Standard
一匙有31.5 gram粉, 內有24gram 蛋白質

係咪只係做gym前同後各飲一杯???
如果唔做gym日子要唔要飲???

每日攝取自己體重1.5-2倍份量嘅蛋白質，睇下你嗰日飲食差幾多再補翻

有人gym前gym後飲
我就一般gym後飲 之後瞓前再飲
如果你夜操就唔好瞓前飲

Btw我今日又係推介咗個巴打飲呢隻

其實係同一個巴打嚟

咦 係喎

用鼻索 聽講吸收好啲

係我啊
剛係旺角BC買左

3點鐘左右？

7點幾左右

買咗咩味

btw, 我阿媽見到咁大罐黑色野嚇到傻左

買過biox 既whey protein vanilla 難飲到仆街
係咪隻隻vanilla 都咁難飲？
聽講朱古力味好好飲但會爆瘡爆得好勁
除左朱古力
仲有邊隻味係好飲啲？

士多啤梨ok???

我都係飲on, 曲奇好好味，但得6x殼
朱古力有7x殼

樓上巴打隻rocky road我覺得好難飲..有d杏汁味我自己麻麻地

巴打飲過係ok既？

占後一個serving
占前可以唔洗
瞓醒可以一個serving
瞓前/休息日要飲就飲casein，
或奶等食物吸收長效protein。

冇, sorry, 聽個朋友講話ok

我覺得ok

即係唔做占個日唔好飲whey?

買完先發現好難飲咁點算

加奶飲會完全唔同味

你買左邊隻, 咩味咁難飲

我成日舀粉嘅時候都唔小心吸咗入鼻

可以飲，瞓醒飲。
只不過我意思係rest day飲casein哩啲慢protein效果好啲。

我經驗，逢親買左啲味道難飲既粉，用維他奶shake都會變好味

唔怪得呢排係街少左咁多貨喇
原來有巴打係到推薦俾人飲

買左幾銀？

都係尋日先推啫

多謝話我知

其實陣味都幾難聞

用豆奶溝whey會破壞蛋白質, 飲左變無飲 , 用鮮奶開啦

其實小肥就減肥先啦 , 洗鬼咁快飲粉咩

其實條數只係生產商吹嘅上限 , 目的想你飲快啲 , 其實1kg對1g已經夠, 另外就咁用重量直接計係錯的, 計埋脂肪重量去計飲用量覺唔覺有啲唔合理 ?

計飲用量起碼都要知自己個體脂先啦

留名

巴打你講得啱頭先查咗查都發覺計埋體脂準啲
我之前睇Ptt個健身版都見到有鄉民嘅心得，都有參考價值

呢個就佢地版主嘅心得，健身中心老闆嚟

巴打你講得啱頭先查咗查都發覺計埋體脂準啲
我之前睇Ptt個健身版都見到有鄉民嘅心得，都有參考價值

呢個就佢地版主嘅心得，健身中心老闆嚟

連翻link

BC shop幾錢
建議巴打真係識操先飲
如果唔係冇咩效尤其新手個陣

無記錯bc果陣我買400幾

新手表示唔明

一scoop 咁大

點解會用"一杯水"做單位?

我都倒落1公升既水樽到

其實如果做日會做既, 要落幾多scoop?

計落其實奶粉真係好貴

蛋白粉一般4-6安士水沖一scoop , 東方人多數一日飲兩 scoop 已經夠晒 , 至於幾時飲其實無乜所謂 , 因為肌肉在運動後12-36小時先係建構高峰期 , 重訓後果 60分鐘其實補充碳水比補充蛋白質重要得多, 不過你想減肥就可以故意唔補充碳水 , 反而去跑 30分鐘 , 燒脂速度會特別快 , 不過會有少少影響肌肉生長

一日兩scoop

銀包

450啊尋日買

有無人知邊隻味會好飲啲
除左朱古力

其實計一計 , 以上面推薦隻 on whey 計 , 隻野一桶 $450 有 74 scoop , 除開都只係 $12 一日 , 但就有 48g protein 供應 , 大概兩兜肉醬意粉嘅protein 量 , 計落係抵的

其實計返飲粉真係好平

我飲allmax isolate 朱古力味
飲完狂放屁，唔停個隻，放足十個鐘，仲要極臭
每飲一日就生一粒瘡，不過第二日就謝，又無留印，所以是但
唔知其他牌子會唔會好啲

我另外有食L-Carnitine for 減肥

東西方人蛋白質嘅需求會有咩唔同

巴打我想請教下,
我而家係操完返屋企食D菜同肉,唔食飯,一星期操3日左右
有ISO100奶粉,操完果晚飲一SCOOP

我上面咁樣有冇問題?
操完果晚唔食飯係唔係有助減肥?
另外我想問我135操,咁246日洗唔洗都飲奶粉?